點解好似變咗我逼婚咁?

借朋友account出post

本身同男朋友都有共識以後想以後一齊生活，都視大家係結婚對象。

今年遇著bno 5+1，男朋友無bno，我有，但男朋友好想走
本身我無好急要走，但男朋友由半年前一直好趕好趕，好想盡快走。佢好想走，咁我覺得既然我有bno，大家都可以一齊走
不過我地無同居，大家就有共識簽咗紙先，儀式就將來再補
但男朋友一直都無任何行動，淨係話自己好忙，返工好忙好多野做。但又成日話一定要一齊盡快走，最初仲怪我太天真，唔肯走 (佢嗰隻走係，今日決定走，一兩個星期就要走咗，完全唔理屋企人接唔接受，份工辭職期，錢就全部hand carry超過入境limit佢都覺得無問題) ，之後我堅持要plan多少少，先搞咗銀行戶口嗰d

又過咗幾個月，已經提過佢幾次，簽紙都唔係今日話簽就有得簽，簽完又唔係聽日即刻有張結婚證書
佢次次都話知，但又一直零行動，淨係口講以後好想同我一齊生活

去到而家，我覺得自己好廢好cheap，明明係佢想走，點解唔係佢做主動？而家好似係我求佢同我簽紙咁，仲要諗如果佢一直無表示，但大家又定咗日期走，其實係點一陣我辭咗職，佢又繼續無表示，咁我真係......

其實有幾多情侶係一個有bno一個無 ，而諗結婚一齊走

咁你就繼續準備，搞銀行戶口果啲，到時佢走唔到佢嘅事

其實你知唔知我有好多野煩緊

日日返工已經夠chur放假又要秒回你

好攰呀喂我要抖氣呀

佢平時係咪啲得個9up既人
根本冇諗過實際操作係點？

幾歲呀話走就走
去到冇錢冇地方落腳食榖種咩

咁你咪唔好理唔好做囉
我有bno我自己走先
你慢慢係香港忙

佢想走我先一齊走
我無諗過自己一個走

你都係放棄佢算啦，太幼稚

佢之後攞到英國passport
你就會知成件事係點

你只係佢攞英國passport嘅工具。佢真係愛你唔會唔上心。我估婚都無求

貪你有BNO咋

工作又好 結婚又好 移民又好
全部都係人生大事
既然佢連信心都比唔到你
你真係好好考慮下要唔要為左幫佢而走去結婚簽紙 劈炮唔撈

另 連set左期限既移民都咁
你覺得結婚儀式野後補 佢會後補到幾時

結論係你男友on9, 完。

就咁睇字都覺得條仔好廢 得把口無實際行動

你真係認為呢一類個性既人，可以做你終身伴侶？

感建分

同埋不停逃避責任既人

分手啦，你真係打算同佢過世？

有啲人係得個講字 由得佢自己“急”
你朋友繼續按自己步伐行就得

情況等於日日話聽日辭職，結果做左幾年都未走

我反而覺得似係大陸人呃香港身份證啲case

你問佢囉，無人叫你咁上心。

我男朋友又係咁
我講左移民兩年幾勁年
我有得技術移民佢無
之前我買晒ielts d書俾佢睇都無睇過
咁我諗住佢唔想走啦
點知近排佢朋友話準備移民
佢又同我講話想走
點知講完話想走都係咩準備都無做
想我過去拎左PR再帶佢過去
我過左去仲點會簽佢過去
又唔係結左婚

條仔好似完全冇搵過資料
expect樓主幫佢搞晒
帶個人上機就ok咁

成個弱智仔咁你都跟佢？？
走條毛？ 吹水又冇錢

好好商量吓先啦
樓主個男朋友真係好廢

失敗男+白痴女

同個失敗男一齊係咩感覺？

得個講字係無用架喎.
聽你男友咁講，佢根本無長遠考慮過之後既生活.

幾歲
銀行好多錢？話走就走到

所有感情問題一律建議分手

佢條仔身冇一物（冇錢冇資產冇責任）
除咗個人仲有咩
仲有lz 秘書幫佢搞

因為佢唔係真係咁想走囉
仲拖緊
諗住睇定d遲d先諗下先
相反你覺得要盡快走
咪變左咁

其實好多人同你男朋友一樣1516緊

我覺得自己失敗D

只能說你人生值得更好...唔好俾一個失敗男人困一世

其實你要肯定你男朋友lead得住你，可以互相照顧先好去英國，去到無人無物，同佢鬧交你又一定要彩翻佢，無曬朋友屋企人support ，你諗下你男朋友有幾愛你啦。

Bno都冇 啫係大陸仔

佢無bno佢都走唔到架
即係最後都係靠你

你一定會後悔
結婚走唔係問題
問題係對方乜research都唔做就一味話想移民
去到兩個月可能就會想番黎

咁多資源錯配嘅問題🙈

岩岩三字頭左
叫我揾過個都無人要啦
同埋同佢拍左太多年
好難習慣到第二個
俾佢拖到我連結婚既念頭都打消埋

我都同左女朋友簽左紙之後走左，到時搞掂啲野就帶埋佢過去，講真係中意就結婚，唔好諗咁多。大把人結婚都會離婚，其實係睇兩個人點對待婚姻

利申：未搞掂啲野唔爆咁多

佢搵緊第二個有bno既女 同佢結婚

3字頭仲大把世界既
休息一兩年再識過個適合既人
33-4結婚perfect

咁快認命？
條仔就爽啦半食軟飯

你以後嘅日子同個咁嘅失敗男，你會開心？

你自己走咪得 洗咩理佢 最後佢都會推番晒啲責任比你

你想唔想走先 佢都唔想走咁理撚得佢咩

自己內向
難識人

咁又未到食軟飯

去到UK 條仔同lz goodbye, 之後就會搵返lz 攞錢

人生都唔會係開心多過唔開心架啦
係咪

就算一個人都好過同啲咁既男人一齊啦
到你四十歲頂唔順，又驚離婚要自己一個
咁就一世

聽落咁似呃錢

認真答你
你條仔覺得你好使好用
最緊要同你一齊衣食無憂

樓豬男友支那出世 支那人信不過

咁你可以UN UN腳等佢搞

又話急，但咩都唔做
幾個月後都只會係同一個狀態

放棄啦
你值得有另一個更加好男朋友

另一半唔一定要大富大貴
但係唔可以咁失敗咁冇責任真係生冇一物
你今日忍受到
過多10年一定離婚
人生係你的，唔係佢的

如果佢急過你 咪俾佢搞 你唔急走 你出咁多力做乜?

嘩 咁無plan
一陣去到佢hea 住搵工做，又靠你呀唔通？
佢準備左幾錢走先？

好似時事台班移民撚日日話要走 但到依家都未做

精神移民

冇bno的垃圾樓主都要

又一隻支那港蝗想做英國人

你係咪調撚轉左
呢加係樓主男友冇bno
去到英國隨時趕佢個支那種男友返黎都得

乜走難要証件嘅咩
條仔玩你姐你感覺到加

有野問都唔敢用自己個ac 出po
點同你拍拖啊

到時有D 咩唔滿意條仔又係周街唱 然後等你D fd 同返條仔講？
分手啦屌你老母死臭閪

嫁唔過

其實我同我男朋友plan都係佢過去拎左pr 先，因為我地唔係同居，而且單身高分d

佢擺明咩都唔想做訓係到靠哂你囉

笑左
邊個係主邊個係客都唔識分
同佢講分手 佢驚過你啦

建議送佢去大灣區

其實好多男人都係咁
得把口 到真係行動果時 行動力低過女人好多
我都有依啲問題 不過唔係移民
我已經闊佬懶理
佢想點就點
你個bno權係向你到 你唔走佢嘈都無用
佢急住走姐 又唔係你
佢唔郁你咪唔郁
最多密密地準備囉

咪係
有咩好急
大把人坐喺度等緊判十幾碌嗰啲人都未心急走

而家打仗咩水深火熱？

咁撚忙就咪撚拍拖啦

簽紙我可以答你
申請到正式簽最快3星期, 簽完即時攞走張證書的

單身都好過
點解要將自己價值同有冇人要掛勾，咁係咪你男友飛左你你就冇存在價值
大家都係女人真係好憎你呢種思維，驚冇人要就死攬個男人唔放，但又係度呻

帽事，你走先，你老婆我地會照顧

你真心諗住同咁既人過世?

我無講自己無人要就無價值呀
冷靜D

可能係你地所謂既"共識"令你男友覺得已經CONFIRM 所以唔洗再做多餘野
另一個可能就係佢視你為結婚對象因為你有BNO

同意
利申：已經準備緊考試
諗住一考到即走
真係愛嘅 天涯海角都跟
唔撚愛嘅 原地留係到都會分手
佢仲要話如果遲啲佢搵唔到另一個鐘意嘅人
會黎搵我
我心諗 我到時候走左自己有pr 佢唔係黎痴痴貢呀?
有啲男人真係以為成個世界都係自己咁... 痴撚線

l你老母z

樓主本身同男朋友過去就會簽紙同周邊啲人講去展開新生活，唔通鬧交仲咁落力氹啊？如果我係仔都食住上，睇撚死你唔敢離婚唔敢翻香港獻世啦

我bc, 同我一齊再plan下點走好過

free ride 到呢, 真係可以共渡餘生...?

建議你同居一年先，連生活夾唔夾都未知就結婚+移民好高危。

咁就簡單啦
你而家開始咩都唔識，佢要走就自己搞。

佢得把口想走即
聽下算
簽紙你直接同佢講幾月幾號簽得唔得啦
麻L煩
你唔講實日子踢唔郁架

見到都覺得慘
我諗你根本未遇到過真係互相好愛嘅人，咁就浪費咗一世人

我有朋友個case都係咁，三十頭比條廢柴男友拖咗好多年。最後條仔有第二個飛咗佢。佢咪又係覺得自己人老珠黃人生已完。

之後去到36歲識到個新男友，佢先發現自己以前根本就唔係好愛條仔。原來自己鐘意一個人可以多咁多。而家結埋婚，日日放閃sweet到痴孖根。

唔關結唔結婚移唔移民事
而係佢個人應該本身就係鍾意得個講字
身邊都好多呢啲人 淨係識講 永遠唔會付諸實行

你老母俾狗屌

香港好多呢啲人